[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼(2607)

又1001，一齊贏錢

0:0唔撚洗補飛啦屌

睇黎我條孖寶半全膽無了

屌你老母法國豪華陣都唔屌多兩粒

Cr7 goal plz

葡萄牙真係好撚廢 我屌

屌 斷提子 灰鳩

阿1：2

messi 1-2
比蛋3粒please

提子會唔會00完

屌你牙朗 鳩斬

屌你老母

補左法國ng 快入

搏球12M比牙朗射啦

16c有撚用咩

邊撚個係咁負皮

法國係度做乜撚

比捷克入返球啦

法國唔係咁撚樣都開唔到3.5b下

提子垃撚圾

提子 屌你老母 咁既數據都唔入

係啵每個留言都有，應該有人輸咗錢喺度。。。

法國有泰奧雲

太易賭了

屌你老母0:0

牙朗全格派$200

屌你個咀呀

Lm

LM

唔撚派藍波Mk仔

lm

提子真係撚死人

17c 0:0?

17c the

安0：2冰

用10c 換1 g ok?

屌你老母葡萄牙班人真係唔撚識踢波架喎⋯⋯

但烏克蘭個龍同後防係幾勁 咁多角球葡萄牙都唔係幾頂到

提子頂到0-0
派2000

屌比我輸半算撚數啦

我

刷到20c就會2-0

20個角球都黎緊都仲未入到一球

19c

成班傻閪唔識賭買提子
笑死我

刷c有乜用 又冇角買。。

不了

提子我已經唔想理佢
法國同我入多粒

救救巴打們

18C都頂唔入1球

提子goal one plz

提子斷我兩條過關
半大又係輸佢
盤又係輸佢
Dklm

牙朗係咪死撚左

Ok

英撚10c抽3個派

19個角都俾唔到牙朗頂

提子一定0-0完
快買no goal 收息追數

豬隊友

話想提子入一粒有屍收個啲到提子真係入完一粒之後就會話快啲入多粒穿盤

唔洗叫
一定0-0完
早d去訓啦

我買走地win

捷克入1球，提子入1球ok?

提子差啲輸埋

法唔係半3全3下話

多謝

葡萄牙 0-0波膽✅✅✅

法國4-0

嗯

og 5-0

5:0

法4：0
英5：0

Cashed

夠薑半3全3

咁快gel

事後？

內定0-0

隊隊都2球起
買中場0比0

入多粒啦法國

求你法國屌多粒

自己人

麥巴比換走左入咩波

得法國英撚正氣

派未

提子國入未呀

係咪派呀

1:4

摩1：4法

全格

主場都入唔到粒 歐國杯冠軍
食屎啦

goaaaaaaalllllllll

法國

唔洗輸

岩岩jer我班仆街呢？

法國都on99

差提子一粒

4.5大都有

1粒夠了plz

黐鳩線20c 0:0

南泡開下盤我理解啊 但提子開下盤係咩事？

提子入返一粒啦

叫葡萄牙班傻閪死晒去邊
話撚左0-0

你有冇睇架
個冠軍16強踢到決賽都係入唔到波
靠加時同12碼晉

英撚入多粒pls

勁

出黎啦 binc

阿根廷 受讓球半

阿根廷廢撚到

但人腳勁過個陣

本身諗住打個和就算 無諗過收多咁多
抽一個派100 岩岩jer我事前果啲唔洗留

Okok lm

換走左C朗

有丙朗在陣嘛
決賽佢傷出 一換走佢咪贏1:0

兩大球王撚賭仔

提子12m

屌 抽中yy

留tg啦

炸左 冇比

提子叻到 0:0都打得出

收隊 訓覺
聽日屌日本波好過

狗閪葡萄牙

我有得派？

0:0派2000位巴打呢 抽味

沉船

半膽仲未派？

btw 捐比匡智吧
想幫下未來連登仔

咁我重抽架啦

一陣買咩

幫我捐ok?
積福

兩日d 半大上到二萬了 正氣到

買左提子 要驗腦

抽2個每人1000
中左0-0波膽
留名抽人
6:00cut

Ok 幫下未來連登仔

me

多謝巴打

Ok lm

睇住比人lock ac

100%撚你地

心水清

乞錢用條女個馬會ac

巴拉圭串墨西哥
訓醒對答案

提子禁屌又唔入

留名了

包皮唔係換出左咩

On

偷偷地入番場

喺後備席射入咗

換走馬杜迪炸

馬杜迪換走兩次

Me

唔係包皮 係基士文

突然多咗咁多人嘅，分身黎？

英格蘭角球係咪未派

我係職乞

係

6點都咁多人

1000係多人D

抽中先算lm都好難中架

聽朝2場on9友誼波skip算
南美波阿根廷都可以比人炒

抽得了

我諗緊要唔要秘魯

上船啦

4串1差提子一關 屌

你咪又係上盤

訓啦 買完波訓都訓得差d
養足精神玩聽日

愈窮嘅國家真係愈多假波
或者係無乜錢收唔落力踢

訓教 認真冇買

6:02

咪訓啦

屌委內 窮撚到炒美斯

濕9友誼波 日乙見

難得我上水 你訓教

等日乙算

我返夜班順道買波，秘魯開場我先收工

畀返幾萬美金啲球員，個個博老命啦

馬會不願面對英撚角細

係咪抽中我？

中左我

唔係 你可以訓教先

同我55分

幫我含左先

我俾你鳩你含 你會否幫我含

講乜

打錯字 "我俾碌鳩你含"

阿根廷想波冇踢定乜？ 馬會同球探都睇唔到

賭到傻左

真

我介左幾個星期 今日先入錢

留個名

波膽全部掃哂

Lm 可唔可以等你訓醒先cut

Peru 1:0 波膽

買左-1

巴拉龜=秘魯私家雞

上半場應該都有兩三粒

1:0

10

Goallllllll

秘1：0
仆街買唔切

秒goal

想買3.5b就入波

1-0

秘魯

3.5b成五倍

私家雞

唔貪心淨係買左秘魯x智利 希望2隊生性

同路

咁快入波
買no goal 了

屌提子

追主 ng

唔好一球到尾

好彩琴日淨係玩正氣英撚

可能會

我條4串1
斷佢
一球輸半都無

順手串左冰島-2咩都冇哂

兩大球王都...

屌個和先
友誼賽勿認真

呢兩日無澳假？

友賽劇本:贏1球/直接和

秒糕之後係度妹？

屌唔屌no goal好

角細

6.2倍

國際賽

友誼波

半場1粒夠啦 唔好再入啦！ 下半場 你地入10粒都得。上半場猜下波 梅下算 休息下嘛

好彩未買角細

半場入多波

9.5s allin

入多兩球可以嗎

10.5s足水先入 細過都唔想屌

44444

9.5b

仆街入9.5 就有角 友賽刷乜撚野角阿屌你老母

我半場波膽1:0 不知幾正氣。賠率都高過你半大啦

咁快有c 我驚買10.5s都震

求下你半場比多粒

要買就快 轉頭冰架啦

批准 下半場先俾

我幾撚時要左半大

1:0 4c ft ok?

入左

刷得角即係想屌多粒

屌多粒啊

巴唔刷，唔想入

屌多粒好啦 咪撚刷角阿

半和 2.5s 10.5s 秘魯盤 全豬今日筆賭了

記住尋日美國半6全7的教訓

入多兩粒我心滿已足

半和仲有機會

幾多粒都好 唔好比對面入就得

比多粒我啦

友賽都傷

Who

按錯 原本打算覆上面個個 sorry

秘魯屌多幾粒

巴4號

又無事

下半先俾多粒啦 一完半場 即刻買下一隊主入波 幫各位師兄集氣

入多粒啦peru

客入未

被屌打緊 驗腦

55555

入多球啦

岩岩起身
睇數據場波好悶咁

6666

角細死左

求奇入多兩球來啦喂

咁都冇半大

半6全7啦

絕殺

鳩up，半大唔到咁點

半大唔得。全大就可以

半6全10嗌爆區

快撚啲入啦peru，八射入得一球

No goal啊

秒goal冇半大係咪真係定律黎

有你依句一定中

風

咁好機會 屌你老母

半大咁都針

屌 補飛算

其實都55波，巴拉圭有機追和

睇下往積先啦

快啲起身啦仆街

10.5s 等打靶禁

半7魔咒

鳩up洗乜加密呀

次次想買角細都多1c 搞到買唔落手

唔撚係想一球到尾啊麻

我唔知點解成日都想買細

我都係

淡友

買細成日驚佢爆

係啊 肥矮毒柒樣樣齊 一球到尾冇走雞

葡萄牙斷我條8x1屌佢老母

呢個勢似會爆..

苦主+1

Cls 琴晚荷乙做咩

2大球王

我訓醒笑撚死 柒到傻

希望賽果2:1

中左半場波膽1:0 拿少少出來陪大家 全大同埋主-1

牙朗 有冇hat trick

希望賽果 1:0 10c

0:0你話呢

笑下 又一日

Green hat 就有佢份

唔理佢幾比幾 總之我要秘魯贏

Peru入未 禾吊鳩你

8c

10c已死

快手入多粒啦秘魯

細角黨放心，呢刻會停c，因為小弟買左，12.5b

初盤已死
唔係話456嘅咩

冰角冰入球

冰

應該10c11c完

佢哋係咁落底

結算完先發覺尋晚英撚角細原來買少咗個0

10好啦

批准

角球無限大

9角了

仲買角細 心臟病未

輸唔起冇買到

molamola 9c

巴入番粒先啦

9.5b gel得未

10c, 追都追唔切

似20c完場

10c

10角

咁刷得既

痴撚線 半7魔咒呢屌

差2c

10.5S 11.5S 12.5S 13.5S 各1K 可以以番幾多

想補14.5b

秘魯入粒未

屌你唔撚係10ft啊

11.5s 都投降

10.5s苦主

12.5 13.5 應該安全

你個名

13.5入注頂下先

兩隊都唔妹 友誼波姐 咁博做咩

爆撚梗

半7魔咒請發力

點踢先咁多角球

10c完抽一個含

等緊下球3倍

10C完派500

咁多角都入唔到

似和波feel

連今次都頂到 下次半7不問價照入

秘魯cashed

唔好呀

客反cup有15倍

反手狗

邊有可能可以刷多2個c呀

10c ft
派200 5個

巴拉龜禁屌 仆街

好

邊有可能唔可以啊 仲有30分鐘

冰到實一實

各位幫手冰封 買左23k

總有成20min

入先算啦

客反cup派500 1個

入左注同咁多位一齊頂

咩中位

我要自爆 燈撚你地 12c ft

秘魯快入多粒收錢啦屌

又話咪撚再買角細

國際賽主隊係有火D

on9仔

入波啦

10.5S頂到我今日介賭了

垃圾波買23k 咩心態 大戶黎

me too

Me three

你幾撚仆街wo

買咁少咪貼啦

11

2.5s 1.5s

11c

Jumped

有人23k 驚what

秒糕全細 禾吊你老母

想入下球主

我 走先了

我諗起聖馬利諾果場

11.5s揮手區

秘魯入粒我奶屎眼

買2百想燈9人地23k,正一賤種所謂,祝你條仆街長輸

冇人揮手

想睇苦主jump埋

一早BLOCK左啦

我信半7

11.5S頂到今日介賭了

拎去

貼唔貼都輸架啦 不如自爆輸

仲有廿幾分鐘點頂

個條廢物人地輸佢都唔會多左錢架啦傻西黎

頂到你都唔會戒

邊有可能可以刷多1個c呀

你都幾撚on9

平日買止盤領先驚到震，但今日巴拉圭真心唔夠踢

輸好多？

心地差成咁 祝你長輸長有啦

我琴晚全中 馬會輸好多

12

屌， 入緊高水13.5 又角

入未丫

11.5s

刷c刷到傻 on99

13, 屌

13

幾多巴打比人爆左細角

14.5b會唔會中

屌

16b

唔睇了贏幾多豬幾多 琴晚又無玩過

1015 智利?

連環刷角器

依家邊隊攻得勁啲？

會 買

但睇數據呢2隊平時又好似冇咩角

秘魯cash得未屌入多粒

13.5s頂實

唔使輸本金已經唔錯

輸突 又要追數 屌你老母

痴撚線咁樣全細 屌你老母

秘魯快啲屌多球啦屌你老母

訓教既時間少左 錢又無多到 心血又少左

頭先高水買咗小小

垃圾秒goal冇好結果

秘魯對私家雞贏得一球有咩意思

即場小注16.5b博下先

2年前試過半場10隻角 啊 今日咪再重現囉

得返注13.5s

半1全1我都你老母秘魯

唔識入就咪撚刷啦 迫害賭仔

去緊ifc掛

齊爆叫爆區

唔好關注啦 爆硬

馬會開得即場都幾古惑

法國同提子兩場角咁好賭又唔開

睇嚟10ft

1:1super算啦

入波未啊屌你老母

細波同角細揀錯角細嘅要驗腦了

咪啊 我等秘魯贏追數

-1c

14.5b 有兩倍入

秒goal 定律又中

呢個定律係咩

想回本14.5b

睇個勢應該會再刷

1球到尾無走雞

14c

屌你老母， 1.85 都諗住入半注先都唔俾

-10分鐘得既

跳樓了

快d 16c

14

屌 等到14.5 85水 點知刷左 買唔切

巴拉圭第二球是否不智

唔刷 兩隊刷爆區啊

各位巴打頂住 希望今日新聞冇人會跳樓

買15.5囉

15.5唔敢追

秘魯俾多粒啦屌

買左好緊張

唔一定要跳既

買16.5b

秒入冰糕

仲有10分鐘你覺得大唔大機

成日係咁

15.5就不了 預15完

追和有機嗎？

老閪都追

主收錢未

10幾分鐘入左幾注秘魯下球
叫撚到依咖

唉又豬了

勇者幫巴打叫下

求主勝

冇撚埋

比多c我

10分鐘買左2.5s 叫到唔洗叫喎

睇嚟要買智利

big ball ball

NBA未屌

和客

一早買左

一買就冰c

客隊

咁樣一球完場 on9

2.5s gel

15.5 唔敢追了， 通常買角細補5min.
買角大就求其補2min

gel得咁大力小心呀師兄

4分鐘一球到未？戇鳩

以後國際賽買1:0
0:1

真係on撚9

有c未丫

想知智利有無全能到仆街？

墨西哥h羅申路

真 經過尋日經驗 慳番啲錢買包食好過

冇

10:15點買

依場有90%hea踢

唔通又關我貼飛燈自己

西哥

角

hea都求其入1粒先

雲加智利 咁買墨西哥嚕

下場買墨先

入啦快手

葡萄牙0:0

lozano 首名入球

巴拉入返粒ok?

hea 就只攻不守

沒有c了

智利 半和

墨西哥了

14.5b又jump埋

有冇奇蹟連角

補幾

屌 比多角啦

起身啦仆街

好彩淨係買左13.5b

秘魯gel未

補3 我屌你老母

玩la好ma？

支持

完

打個和 super 啦 好嗎

朝早既波就係比人輸番凌晨贏既錢

面子球

大陸仔

係咪on9 葡萄牙刷20c入唔到波

半大

下盤手足等左成場想呃半格

行緊路呀，屌你

陣容黎講墨好堅下

高水上盤成功開出 感動

墨有小豆 墨辛奴 韋拿？

墨仔強陣

又唔係既， 我凌晨豬到依家

多謝狗會唔比我入14.5

淨係吳鎮宇都值得支持啦

轟左墨
希望Raul 唔好令我失望

墨狗強陣

中 cashed

黑山 秘魯都收錢
但3串4斷撚左葡萄牙

墨打防反長傳 同狗隊有d似

14.5s cashed

墨西哥 穩了

又大船？

2串1買左智利

好想開live j下墨狗啲反擊
但要返工

係邊踢知唔知

連登大船 墨西哥

14C 完場 14.5S最後轟左注大既 總結 朝早無玩過

San Diego County Credit Union Stadium

反唔反手？

轉要墨了

你都幾大膽

琴晚毒販又係1：0 呢隊毒販會入幾多粒

咪又係1-0

琴晚毒販又係話強陣

雲加要左智利

有時唔大膽真心渣都冇得淨
p.s.過來人

美州盃強陣時被血洗0:7

2893 23-03-2019
07:58 讓球 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.04 $1000

$1,000.00 $2,040.00
2896 23-03-2019
07:58 半場主客和 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
和 @ 1.90 $1000

$1,000.00
2899 23-03-2019
08:24 入球大細 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
細 [2.5 球] @ 2.15 $1000

$1,000.00 $2,150.00
2902 23-03-2019
08:30 角球大細 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
細 [10.5 個] @ 1.87 $1000

$1,000.00
2905 23-03-2019
09:16 角球大細 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
細 [12.5 個] @ 1.69 $1230

$1,230.00
2908 23-03-2019
09:20 角球大細 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
細 [13.5 個] @ 2.25 $1000

$1,000.00
2911 23-03-2019
09:43 角球大細 星期五 17 秘魯 (主) 對 巴拉圭 (客)
細 [14.5 個] @ 1.93 $2000

$2,000.00 $3,860.00

琴晚人地屌櫻花妹屌到冇力

入球細算

原來仲要輸2舊水 屌

死守角細 勁

0:0 1:1完

當時 智利出 山齊 巴禾
墨亦冇出占米利斯

2.5b

唔追角咪唔使輸

信多次大船墨

？

勿閪

墨今場報美洲盃仇

智蛇又燈

全能到仆街不在陣，係時候要數佢地

墨ng

呢d濕尻友誼賽 和氣收場啦

邊個係雲加

冇山狗

有仲好啦，條友廢到仆街

連登大船多數沉

中立場 買下盤

1點甲府有冇2.5b手足

入球大

同意

墨go

vidal先係重點 ，得中場得天下

心想買智利 但好似大船係墨

墨哥友誼賽hea踢 下盤細波好穩

大船通常會沉

支持你

睇好今場大家打對攻

你地買智利啦好唔好

all in左墨狗

頭先追左 主ng 9.5b 冇玩過

墨狗

博左-1 w 有4倍

老墨半主

大波智利盤

有無LINK

又大船啓航

買唔切半場0:0波膽添

大球已死

老墨已死

直屌左墨仔0:0玩下

墨禁屌緊

比墨勝撚左咁多場 見到個墨字就驚

澳職

墨

墨仔屌打

屌打就快啲入

禁屌唔入__入

琴晚d波咁正路都

再

羅辛奴快

似輸

屌你班仆街又燈我墨

墨求你了

我了

邊隊

墨狗咩色衫

屌啊

收皮啦

墨穩贏

正路?美斯啊朗唔知害死幾多人

緊屌禁點會輸

2個球王一齊撚人

深色

墨唔對路

sam哥靚救

屌 墨狗針.

剛開左波15分鐘 可否退錢

sam哥

上盤

屌 成隊冇sam哥 一早被人456 垃圾墨

半價賣墨仔主勝

又話屌陣既

豬死

琴晚哥狗都係

墨哥呢d地方出到sam哥算係咁

靚解圍

連登仔講野你都信

被屌陣

我屌你 墨原來係伏

本第身想要智利

主盤gel

上左賊船添

墨狗要打大賽先黎料

乜啲毒梟唔賭波既咩快操縱賽果456啦

仲要無得補飛

西哥入未

狗會咁撚好連續兩場高水上盤

墨狗求你上力啦

Gel撚定先 0:0完

智利得返維度一個叫勁 山狗都冇埋

我上過好多次

打去馬會半價退飛，得唔得咖？

無個踢得 買果d都癲

操盤條撚樣賺夠了

智利成隊垃圾都美洲盃二連冠啦

點解我會買墨狗

好似得

輸半

墨立即同我入一球

魯爾占美入未

打左了，退到

無啦 上盤已針

墨快入

友誼賽1球架啦

呢場半和啦

墨哥護空門

咁都唔入

sam哥呢下派膠

大船24

仆街墨狗

咁樣有無機

上盤已針

哥哥可以退貨嗎

下盤吸飛上盤驚乜野

屌你 墨狗危撚到咁點搞

智利屌到 墨狗

認真 下盤等收錢 係差在半格定全格

狗會可否退錢小妹無錢買bra了

墨哥打反擊架

墨狗個種廢

有無飛貼下？

毒梟快入

唔貼飛啦 真飛會仆街

屌 墨哥咁撚危 我個ng啊

試下啦屌你

貼真飛保你平安

貼完大家幫你嗌

墨仔走地咁穩上盤手足放心

意粉 西班牙讓咁深

係咪真架

入啦

走地平手盤

Keep 住低水 贏到

遲早拎戰神卡屌你老母

一死三場有冇得收

走地轉埋盤喎

換我出去啦屌你墨狗

西哥反擊入未

有 收屍

有 收皮

又貼智利飛

墨狗想點

墨狗控波都控到彈彈下

你西咸都冇態

垃圾墨

因為我重注左墨狗

踢緊風流波咋, 屌

55波姐

不如智利輸左佢啦

ok

後備出黎啦 西咸都靠你cup

一係唔落場, 落親場都出120%力

邊個有買智利

驗腦

半和易到

墨假仔對決

唔撚睇 , 都唔知睇緊乜...

下半場換小豆入黎456

墨仔d進攻有d弱

大家收起外流球員咪係睇緊墨假咁
質素可以有幾高

墨西哥 啪啪啪

又吹到raul占美好勁

唉等神奇更衣室啦，屌

大船沉了

半和gel

下次都係買返自己想買嘅

西哥唔入比人入

唔入唔緊要唔好俾人入就得

又話墨西狗強屌陣 我就棄左智利

和和gelllllll

墨哥係堤格蒙7雷聯隊 智利幾多外流

買墨西哥就驗腦啦

墨西哥 驗腦未

屌真

驗了

墨狗神奇更衣室

智利反控

比返一半錢我驗

屌你 明明墨西哥係閪陣

上盤咁撚灰做咩明顯吸緊下盤飛再殺

友誼賽真係玩鳩死人，9成開細波

咁長追細咪得

我諗住買黑哨咋佢地做咩仲未做野

大波波 針 等日乙

咪就係

買左日乙

求水

例飛

仲有半場

細到尾

如果有即場，我一定allin 無入球

ifc見

跳左一了百了

有即場我即刻買10蚊智利再貼飛上黎燈

屌你墨狗。過關差你

智利有受讓買咁好？打死都唔撚信

輸咗3k應該點追返

上呀智利

唔信咪等入錢

維度飛機

講黎聽下

智利禁屌

下半場繼續俾人禁屌

墨哥中柱

墨狗屌你老母

Mexico 快啦

feel到魯爾要入

12m